馬昆奴斯回擊美斯：當你獲利就不會鬧球證了

在巴西贏得美洲盃決賽之後，馬昆奴斯（Marquinhos）回擊美斯（L.Messi）的言論，他認為美斯應該輸得起，學會接受。
馬昆奴斯說：「像這樣一名備受所有人尊敬，有著出色能力的球員，說出這樣的話，這是讓人感到沮喪的。很多時候在巴塞以及阿根廷隊，當他獲利的時候，他就不會討論球證的腐敗了。」
「他既然輸了，他應該學會接受。我們也曾輸過，巴西世界盃我們輸給了比利時，那是一場出色的比賽，比利時防守很好，贏下了比賽，我們必須知道如何輸掉比賽的。」

泰亞高-施華（T.Silva）也對此進行回擊，「這很難評論，因為有時當你遭遇這麼一場失敗，你試圖減輕自己的責任，去批評他人。他可能不是出於惡意，但他的確說了這些話。」
他還談起當年巴塞6-1淘汰巴黎，當時球證的幾次爭議判罰，他說：「當時沒有巴黎球員炮轟組織者給巴塞獲利。你必須尊重歷史，我們胸前有五顆星，不是不勞而獲來的，也不是偷來的。」（亞瑟）

他還談起當年巴塞6-1淘汰巴黎，當時球證的幾次爭議判罰，他說：「當時沒有巴黎球員炮轟組織者給巴塞獲利。你必須尊重歷史，我們胸前有五顆星，不是不勞而獲來的，也不是偷來的。

仆街駁唔到,直線抽擊

小花同佢班fans一擔擔

屌拿星又命令人收爹，明黑你啲frd

巴哥北京電視機果時球王又去左邊？

花迷洗白左（自以爲）

世紀笑話：
美斯話人黑哨

收嗲啦黑哨賤種

花迷仲撚惡啦,人地發表下意見都唔撚俾

咁搶口

你終於反花了

講到咁點駁

疤狗

講埋呢次，根本美斯一次美洲盃都攞唔到

巴西啲球員咁撚辛苦想幫國家贏個盃，美斯一句將佢哋功勞抹煞古天奴同佢做隊友點會開心

在巴塞獲利的時候，他就不會討論球證的腐敗了

回力鏢

咁大個仔都未見過有球王輸波會賴黑哨

輸到球品都冇埋

其實佢呢句好毒
暗串1978年阿根廷用政治手段造到秘魯輸6粒
用得失球壓巴西出線
仲有老馬1986年上帝之手

兩個盃都係偷番黎

仲未計09年北京電視機 同埋疤其他得益場次

美斯惱羞成怒對比呢種心平氣和但其實話中帶刺真係情商高下立判
在情在理都輸哂 真係好9肉酸

法蘭西九評報嚟？直線到咁

小花真係on99
話造比巴西,咁點解3次入波都var吹番轉頭,要靠12碼贏晉級?
好撚險喎
要造就唔使咁危啦,吹少一球都冇野

其實想做比阿根廷

好陰濕

巴西三次詐糊都冇屌，美斯贏波屌人黑

北京電視機

Tu quoque

即係香港政府明黑鳩你
有人選擇上街，有人選擇發夢衝
然後同樣受害過，只係今次佢係受益人，衝出黎同今次受害人講，咪撚嘈啦屌你老母

你地竟然覺得佢講得岩?

你叫上帝點駁呀

仲要獎都唔撚拎

平時係疤黑開人邊會覺得有黑哨 小花真係小花

古天奴返去就俾美斯趕走啦

美斯見到古仔會講：
巴塞係+2gc
死去第二隊啦黑哨狗

好明顯巴塞似黑警多d

同C朗比，美斯

呢獲真係撐班巴西佬

圍撚住班手無寸鐵市民打足成個雨革又拉又鎖
今次食幾舊磚就吹撚到自己猶差被迫害

美斯賴屎賴屁世界第一

搵條黑哨無正氣嘅小花做隊長
先係真正原因

We did it!

之前長篇大論吹奏美斯班手足去曬邊呀

快d出長文幫美斯平反啦

定係同美斯一樣唔識踢逆境波

講埋呢次
所以無下文了

自從疤俾猁淘汰,冇得拎住疤個朵周圍也文也武之後已經全部潛晒落地核啦

當馬昆奴斯輸波就會惱羞成怒
當美斯贏波就會心平氣和

泰亞高施華真係老江湖 講野幾撚聰明

得番我同AC米爛

屌南美足總咪算
係都要拉埋巴西黎講

美斯：唔想成為腐敗嘅一部分